有咩嘢食你係從未放過入口？

榴槤
臭撚到

支那啲炸蟲小食

屎

肥牛

榴槤好正喎

昆蟲真係未放過入口

部隊鍋

屌呀

屎係嘢食？你都幾均衡飮食架喎

雞子

精

男朋友嘅袋底泥

都估到會有呢啲答案

以前同fd猜輸差啲要食
生食

THIS

細個聞果陣都覺得好撚臭
阿媽逼我食 之後就愛上左

蟲都算啦 最恐怖係 三吱兒

刺生

對烏蠅嚟講係食物囉
利申 人

熱狗🌭️

真係唔想放入口
任何榴槤味嘅嘢都唔食

Miss 對奶

好撚好食
但極少食 太多蟲

屌那星睇埋支那十大禁食
好撚核突